傲嬌屬性永垂不朽

G

好想有個傲嬌屬性嘅女朋友

收嗲啦

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁
你咪買極唔撚停 我又睇極唔撚明
Woo 好撚靚 又一對新嘅潮鞋
但係你咪又係吾撚識讀嗰個 潮牌
一個潮孩去潮拜 唔啱帶佢照帶

你會發覺佢好撚煩，好撚難捉摸
利申：傲嬌

嘔心

陣間告鳩你強姦